其實係咪除左熱血時報之外，其他野都唔關熱狗事？

每次有啲好明顯係熱狗既成員、支持者清算本民青支持者，甚至係因為無屌本民青所謂「反骨仔」既言論，都一定會見到陳秀慧、黃洋達佢地出黎話果堆支持者、page既言論同熱狗無關係，然後就話要屌就搵佢地屌，唔好搞到佢地。
咁係咪除左熱血時報之外，其他野都唔關熱狗事？

I DONT FUCKING CARE

要指名道姓屌熱血時報先叫屌熱狗